覺唔覺諗三萬呢個價嘅人好高章

完全引爆左人嘅貪婪

因為呢個3萬，我取消左$500個掛盤...改左做$1000...

微訊女學一學

覺得3萬可能真係要驗下腦
或者天生垃圾諗住可以一步登天

引爆左我笑點就真

bin到太空
bin到 moon

呢個世界真係需要好多白痴墊底

我都係

我都係之後輸到仆街

呢位Ching 還好嗎？
唔係3萬呢個概念 我諗都執左幾十個 去幾次日本歐洲都名
所以話 衰貪心

就係呢個3萬,我將420.69改左做30000,之後輸到仆街

屌佢老母，究竟邊條仆街話1000,30000

咪撚賴啦，有trailing stop又唔用

幾個信息加埋就影響好大
1.對家未平倉，仲有100％以上沽空
2.成日拎張圖對比話仲係低位，仲未ss
3.sh 到3xxxx

其實最開頭定啲目標已經達成晒
1.最早期目標400左右
2.對家輸錢
但之後出左呢個sh到3萬就成班顛晒
而家淨睇張圖咪就ss左

引人接火棒

正確

32857
利申冇貨

同’我係中國人吖屌’ 一樣留名後世

咁都有人話信

佢真係計條數出黎果下好野

Volatility 咁高到時有一下跌穿止蝕然後to the moon啲人又話架啦

計數機發達大法

好彩有人講3萬出嚟 如果唔係班sh撚仲唔屌柒你班淡友

佢成四千股
唔知幾時走呢

trail 50%都得啦，升幾倍又會信，跌一半又驚

當三萬蚊船飛出嚟 好多人都控制唔到自己

一樣 後悔一世

Same原本420.69就打算放

其實一開始吹嘅天價420.69 已經冇咩人諗住會升到 純講笑

點知都破埋

呢單野好經典

其實真係砌冧咗大戶

但衰貪心竟然咁多人輸錢

巴打有冇credit我張cap圖我cap得好辛苦架
Btw

同諗未開六合彩諗定點洗錢一樣

未有新聞之前目標150咋 ,點知隔個weekend就隊爆左

GME 25 420.69

加1，本身贏緊

連登劣質人口比例
冷血撚 35% 馬後炮 60% 正常人 5%

股市有如果個個大賺啦

same

買過關㩒定計數機睇下中哂贏幾多

3 萬唔係冇根據，係要市值超越蘋果。

屌, 買左成百萬

因為三萬蚊過夜

唔係喎應該500股姐, 佢個數應該化左做港紙

This

無哩個三萬水鳩你哋連$500都唔會有，一班人已經420.69放咗又或者420.69都無因為一班人知好多420.69掛單

唔係30000搞到你張單無食到，而係廢老又贏，別人貪婪時我恐懼就無死

感謝巴打
為左報答巴打你，送返依張圖比你，可以bin一世

其實3萬幾係點計出黎
點計唔吹4萬5萬?

依家set $100有冇人接啊

中六合彩筆錢都無佢咁大想頭

嘩屌正呀
快啲狙擊我啦 上到1000我叫佢哋契爺都得

馬咩後炮 大把post叫人唔好入

脫吧不用懷念
我地只係班玩廢老股的傻淡

我不停開 但係咁比人咬

加一

明嘅 成班貪心狗 抵佢地死 double都唔走 冇嘢好講

請廣傳

啲冷血撚可能好多都係俾gme友逼岀黎
gme班友贏緊個陣個種氣焰

真係微信女黎喎

Double唔走都仲理解
賺左4-5倍之後蝕返果啲真心理解唔到 profit都唔take左先

所以話買股最忌圍爐

係

但係班友一定有回到血

果d人咁醒點會死

講緊對沖基金

應該600?

我地都唔知佢幾錢買, 都係大概姐.

三萬THX

個根據在於邊度

最初只係講笑同埋vw 當年真係成為過市值最高嘅公司

但吹吹下好多人以為真係會到

如果現價佢應該得番+200k hkd 到

根據一個妄想

你將佢個ff數字除返7.8再除30000咪知
又唔係要佢均價 要佢持股數咋嘛

oh yes sorry, 回應錯左, 大概550股

同啲阿茂圍埋一齊有咩着數？？？

到而家仲未發完夢

又話支票銀碼任你寫

ching 你 同 畀負評嗰幾條垃圾都幾好笑

3 個 options
你自問既話 可以覺得自己係正常人

但你竟然對號入座覺得我係話你「馬後炮」
你既 logic 喺邊 ? 你都對你自己無信心啦柒頭

你試下直接計一次 齊頭600的

我用32857, Reddit 個數

同煲底見一樣咁on9

連登高汁人口比係咪
勇武SH撚 100%?

都叫你地唔好咁貪
一開始明明講$100，果時我記得話有好多call係$60行使，只要唔跌破$60就可以夾爆大戶
然後去到$300、$400喇，就開始出啲$1000、$3000，搞搞下出埋個乜鳩$32857出黎
我果時都心諗，有冇咁撚貪，係咁無限ff
做人要知足呀巴打，依啲短炒股有賺就心足

開頭400放比人屌到仆街

To the moon

其實由一開始話500蚊就係岩同埋合理嘅target
只係愈黎愈多人加入 愈黎愈唔知佢地自己做緊乜
攬住D舊數據FF然後愈叫愈高個價

個人要幾撚無知，先會信32857

其實都要限買先有人信三萬

睇漏左佢計港紙
不過5-600股都唔知走左未

我第一次睇以為自己睇錯

呢個我都講話明顯券商限買係自保多於謀利

但好多人仲有rb限買即係空軍仲要貨呢個錯覺

因為垃圾死Ser 搞到我450 放唔到, 之後變左SH撚, 唉

but I think you're right, he probably used 30000, so it should be 600

其實按照佢地個諗法
一股係可以吹到無限大
因為大戶沽空左100%以上
即係要買哂成個市場所有股票先可以平到倉
所以只要佢地唔賣 個價就任佢地開

理論係咁理想都係咁
可以現實唔係咁

3萬2呢個價係因為只要過到3萬2
GME就會變成全世界最有價值既公司
咁係佢地角度即係成功擊倒萬惡既華爾街同班大戶

就係咁

你有冇logic有冇睇過自己嘅comment 你自己話馬後炮60%佔大部分人
我咪駁你唔係咁 而係正常人多 好多人開post話唔好入唔好入 咁又何來5%正常人 60%馬後炮 你真係柒都冇朋友 繼續返啲tg group圍爐啦 邊個冇logic都唔知 話對號入座 笑撚到我

升到400 已經有人賺成幾千萬美金

升到3萬佢咪做首富啲錢邊度嚟